其實杜汶澤成日扮粗口達人覺唔覺自己好老尷

睇杜汶澤喱騷已經覺得條友講d粗口好撚刻意

杜汶澤
18h

廣東話粗口其實真撚係博大精深，屌你老味睇怕我都開鳩返個有教育意義嘅節目，同大家研究下粗口嘅歷史同用法，留一點血脈，等大家咪hi響度柒下柒下！

條廢中真係好老尷

佢每句説話都硬要加d粗口
好唔順暢
好似d小學雞岩岩學識講粗口咁

真
感覺好刻意加落去

林雪先係最自然講粗口表表者

條友之前雞排妹單嘢屌台灣綜藝班老屎忽成日開黃腔侮辱女性

哇我屌佢老味佢係咪唔記得自己哩騷點起家？

係啲粗口好撚突兀
除左政見，佢其他所作所為都好撚柒

Samuel MFer Jackson 呢

佢老婆先好笑

前幾年先大讚tvb

一句聲都唔敢出要爭獎

Mother fucker !

屌你老母閪杜狗鬧人一句擲五舊出嚟好撚柒巴閉啊
個節目免費轉收費係唔撚係人血饅頭係咪想搶手足錢

屌你老母！

好撚唔要面

拖糧狗就收皮啦

我從來都唔覺得佢講啲嘢好笑..
佢自己講完仲自己大笑個下.. 好老尷..

人地口窒先係咁加插粗口改善
杜狗係為講而講

Exactly

好肉酸 自己拖糧在先仲公審返人

以為自己好型好有style
以為自己係杜琪峰
其實啲人係到心諗條友做乜撚

佢好似成日笑鳩雪雪

其實同街邊廢老句句加粗口先表達到自己參唔多
冇晒表達情緒嘅意義

佢係咪唔會返香港

係 好唔自然
btw 雖然佢已經係大人 但有時有啲位仲好小朋友

其實佢唔講粗口 正正經經咁 好似上次屌鳩阿叻咁已經好好 轉數又快

老實講 林雪講粗口 好笑過佢100倍

黃衛兵批鬥自己人最出力

話佢講粗口 唔好笑 都算批？

比叻哥屌打wo

成個post唔係講黃藍 你可以收收皮

吓 我同你係咪唔同時空

你咩渠道邊條片睇到唔自然？
佢網台新出啲片？

黃就可以拖糧

我寧願中共武統台灣都想杜狗收皮

你死全家。

課金先有得睇

跟JBS學吓嘢先

呢條友仲係行緊低俗喜劇個style

九唔搭八

真係有睇個啲都知佢依家少左好撚多啦

On9仔

毓民講粗口先叫自然又好笑

阿澤深黃呀！連登仔老豆呀！
唔屌得架！

你收嗲啦傻狗 時事台五毛

仲以為淨係得我覺得

呢啲就真係求其鳩噏 都可以好好笑

你似重度

政見都好7

對唔閪字

有聲

覺
勁小學雞 可能target 都係小學雞？

又話邊個條女係藍 即使條仔係黃都要絕交
聽嗰陣覺得好極端
宜家聽佢屌yellow nazi 都心諗大佬你以前咪又係咁

屌你屎眼

好似中學雞要夾硬講粗口咁

佢天津人嚟，反而用得唔突兀

覺

真係好刻意想用粗口去搞笑

原來係貢
唯有推

跟得杜sir多

建議起底

好似d 小六學生show比人睇佢識講粗口咁

佢以為自己可以透過講粗口黎掩飾自己根本就唔幽默

佢個所謂talk show真係細膽d都唔敢睇

現場班觀眾老尷到..刻意笑出聲真係好撚慘

係 佢d粗口好唔順

呢個post 真係藍絲樂園
精英盡出，
得啦，大家知點做架啦

黑占

而家連話個黃既明星講粗口好突兀都係五毛

好撚野

呢條拖糧賤種不嬲都係冚家產
成日懶好笑

佢投左國師 唔算7啦

樓主你走先，呢度我頂住

完全唔同意以上嘅意見，我唔係杜汶澤fans，但係佢講嘅粗口頻率唔高，平均講兩句先一個粗口，唔會太濫用，相對網台人物如啤梨、鱷魚等，佢呢D人個個字粗口先係濫用。

所以其實杜汶澤嘅粗口，聽落去好順，唔係刻意講粗口，通常係表達不滿或憤怒先用。

每次都覺得同佢做節目嘅人好尷尬

以前嘩嘩嘩打到黎好好笑

勁同意但啲留言仲話佢真性情呀 講粗口笑爆嘴
都唔知係咪小學生黎啲煮食片睇左幾條都冇睇

以前仲好d 依家

因為佢通常都係發住嬲咁講咁就聽落好自然

唔係好覺

其實你條PR狗成日出黎分化覺唔覺得自己好老尷

正想講

呢條死乞衣又要搞網台又要拖糧 正垃圾
我係阿田就帽佢算

講研究一個霑叔都收佢皮啦
仲要人地有修養 要唔講粗口真係可以唔講

呢條友就淨係識用粗口嚟扮嘢

有時慣咗真心會句句有 離譜咗
我中學嗰時有段時間就係咁 10句有9句有粗口
我本身同長輩講野0粗口 都唔小心會講咗

過一排 或者有人叫講小啲 意識到 就會正常番
如果杜生見到呢個post應該都會不知不覺講小啲

逢紅必反

5毛 blocked 拉

冇個人魅力咪要咁囉佢唔係講咁多粗口都冇人記得佢

係
覺得好銀耳

有幾紅呀

個網台開左幾個月完全無人討論佢D節目

時事台成日話課金撐喱騷 但啲討論得小貓三四隻

嗰班熱狗黎嘅，食住美心屌住黃圈咁問龍門攞錢

現實都好憎呢d粗口爛舌既人
以為自己好型好真性情
事實就好銀耳好煩

講緊你？講兩句又批鬥

條友不嬲假假地，扮黃扮到咁柒

睇下《不文集》、《小狗懶擦鞋》已經得啦
駛閪聽佢條友講 詞彙貧乏，得個大聲

哈哈哈哈
連登批鬥完試當真 又到返杜生啦

林雪同鄭中基講又好撚好笑

用粗口用得咁撬口仲出嚟認屎認屁
可能公屋樓下公園啲小學生都用得叻過佢

杜汶澤不嬲都唔係咩正人君子
係食住條黃屍水啫
大家真心想自己文化水平提升
就唔係睇呢啲碌柒啦

推唔郁㗎啦 P牌仔 返屋企瞓啦

杜文澤又個同鄭中基既訪問
笑條片係到假笑

成條片都係到扮笑到停唔到咁

On9

其實有班人都幾撚弱智

我已經唔睇藍絲藝人淨係睇黃藝人

咁我緊係淨係會對黃既藝人比到評價

唔通我唔睇楊明 無啦啦出個post話佢d戲好撚老尷咩?

真係到我開post唔係彈緊黃絲 而係彈緊楊明 又有班懶鳩叻既傻閪入黎話 一早無睇藍屍藝人啦乜乜柒柒

咁我而家咪唔撚睇藍既 淨係睇黃囉

睇撚完杜汶澤 覺得佢講粗口好撚突兀

又唔撚彈得

屌你老母臭閪 淨係比讚唔撚比彈 彈一彈就係五毛?

話佢講粗口好撚刻意 關鬥黃撚事? 我而家有話佢偽黃 話佢講粗口講到咁好唔黃 好無良知

你地腦裝屎?

阿澤啲粗口 唔岩語境

無活學活用

bob叔講得嚟自然又好笑

前半鄭中基講嘢就好笑
後半杜生就真係單純老尷扮笑

留名等聽連登仔，講好聽既粗口

逢紅必反，咸魚白菜各有人愛

佢係呢種笑

有啲係天生 有搞笑潛質 真係求其講句嘢都可以好好笑
有啲要扮到好好笑 頭D入面個呀木 係好自然好好笑
成套戲無用粗口 但係現實 就格硬加啲粗口 搞到成件事好奇怪

我有睇開佢節目，算fans，但都想講一句：教粗口節目係都黃毓民開啦！

我先係小學程度

咁都唔柒？

政見 = 支持大灣駒

條友根本就無撚料。

呢件不嬲都係閪人黎架啦，當年帶隻雞返屋企比大塊田斷正，田海華平租豪宅投資比佢拍戲仲唱人係契弟，又咒佢恩人吳君如生仔無屎忽除咗政見之外佢真係無乜野值得欣賞，但你諗吓連黃王祖藍依d撚樣都可以喺支那咁紅，所以都佩服杜狗唔奶共嘅

屌～你老味

食人民幣水唔好? 黃有幾多水? 雞水?

林雪正d

笑王晶屎尿屁，佢自己咪又係夾硬放啲粗口落去，佢上年棟篤笑仲惡頂

撚係auxiliary word
講粗口要自然
唔撚係每一句都要講

可能佢睇咗netflix nick cage 個history of swear words 就諗住整返輯

條撚樣拍喜劇嚟講算係香港最無喜感個個。
佢好多時tried too hard 太用力，唔識拿捏觀眾嘅笑點。

可能無咩人同佢講過，所以佢以為自己咁樣好撚好笑。

屌你條。。。哈仔。。。做乜撚嘢

冇睇過嘈乜 尋找幾好睇

佢比我嘅印象係人品唔太好既黃

呢個真既
刻意加太多粗口落去好唔自然

兒登仔諗野永遠都最極端 批鬥都講得出 係咪連討論都唔比

知你係啦
On9

就好似話某啲黃店 唔好食
即刻俾人屌到反皮 又5毛又分化撚
話你唔去屌啲藍店
心諗我都唔撚食藍店 點批評呀

我老豆係反黨分子

佢性格問題，人仔唔到佢搵

想做就做 票投十號

推啦

「欺世盗名搵笨柒」

實力

兩公婆都係熱狗 加埋喱蘇真係好難頂 好造作

冇活用到

5毛好急住洗底？

好多都為講而講

同閪吱美食家一樣
不停講粗口
好洗耳

笑得幾開心
幾真心愛tvb笑死

差d眼淚

唔係呢樣嘢
佢係好多時為講而講好唔順暢

邊個po五毛？

人品差係邊先
遲出糧事件真係抵屌佢都有道歉
有條女比人屌係藍 佢有出聲都公道

等我黃衛冰spin返去黃藍度先
人地可以為左發聲而放棄左咁多工作機會
樓豬得唔得 唔得就收皮

杜生賭城風雲同王晶合作一套戲片酬4球野
之後發聲屌共放棄大陸市場你唔講？

唔講政見 上網打杜汶澤人品都大把文啦

黃咩屍呀
仆街死藍屍
襯地淋啦
Blocked

用政見分類冇問題，問題係啲傻鳩就連批評啲唔關政見嘅嘢時都要撈埋政見一齊講

分化乜乜柒柒呢啲明明就係行動理念時嘅所謂規條，到底點解連批吓份人講粗口都要撈埋嚟講

19年之前夠大撚把港豬同左膠當道啦，搵以前啲野黎講把撚咩

冇腦盲撐唔係黃屍係咩
起吓我底先啦
傻閪死黃屍

佢當初偷食
但有人吹奏佢錫老婆
佢食KFC 但大家當睇唔到
講得多又變鬥黃

同埋唔鐘意佢之前笑人地唱歌比賽個細路女

佢似分化撚

佔中19前已經發生左啦

無線新聞是是旦旦一早有人屌緊

咁都有得出post

牙澤食kfc儲yuu 唔係仲似5毛？

無問題
佢一話要課金睇即刻課左
佢係最夠薑既藝人
你講既問題不成問題

中共冚家鏟

自己果陣起大台有撚資格話人咩

人地蕭生電影都有講64 一早開台屌政府

佢起tvb果陣做過咩呀？

拍膠劇收口唔表態囉

你要搵食唔出聲理解既

咁做咩屌人地一早表態放棄左好多野既人？

蕭生叫收成期？

如果蕭生一早奶共賺仲多啦

洗撚電影講64 開台屌政府咩

佢老婆假到死

屈人蕭生收成期

收成期收到日日開台屌政府 笑中國

貪好玩咩 堅持發聲叫收成期

佢自己果陣起大台表過咩態呀？？

佢幫大台拍膠戲咪又係有份做成

)

佢自己起大台果陣求安穩 收口

而家夠膽屌人收成期

3分22秒

日日撚化老人冇錢收叫收成期？？？

起大台拍戲就叫創新

講得好夾硬 唔夠流暢，應該跟姜太公學下啲粗口點講先得！

冇人講咪你講囉我邊有權唔比你講咩

網友老師講得好

我都好想老尷到好似佢揾咁多

佢宜家錫老婆咪得，唔比人改過架

Mother Fu..... **Vanished**

佢可以同咁多不論黃藍中立嘅人反哂面（由其圈中人），人品差一定有原因

幫推。

上咗熱門
你點睇。

哦

返屋企瞓啦

咪多得你依啲傻仔推啲垃圾po上熱門囉

屌由第一日我個frd比我睇杜狗啲片就覺得佢句句都夾硬加粗口好造作
講粗口講到原本句句子都唔通暢
好撚尷

我第七頁先上水
講唔贏人身攻擊

講事實又人身攻擊玻璃心

招人夾Netflix

乞衣話人係垃圾

Netflix都要夾

窮撚乞衣無計啦

背後默默支持

講緊垃圾po上熱門 我依啲乞衣垃圾po又無上熱門 你做乜鳩

ching有冇興趣夾喱騷？搵十條友一個月5蚊

有無得100條友一齊夾好撚窮

講真 ching你拉低晒時事台質素。

講真 同你講嘢都拉低埋我質素

我只係收錢推post。

批完世柒要批杜狗了

善用起底功能

樓主好波

同老高差唔多,比班支持者捧到以為自己真係有料
教粗口 佢以為自己係黃霑?

呢個真。佢根本就係斯文人黎

其實我唔中意杜汶澤嗰種冇禮貌嘅閪態度當真性情

都唔係今日先屌 真人 都唔知點同佢 係咪要傻笑 先同佢撈到

我都覺得over咗，睇佢以前啲戲冇粗口仲惹人笑

自從佢讀肉蒲團果篇野
同埋拍低俗喜劇
勁多人like之後
佢就賣呢啲

佢之前套戲都係啦，所有位都要講粗口，其實唔洗咁刻意，自然少少無咁老尷。